旺角撞rb私家車，有片有車牌

今晚旺角有私家車後波撞rb,之後手足圍住佢
佢再向前衝
有手足被撞到腳，眼見傷好似唔係嚴重，唔係開放性傷，而且企到行到的

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

Pish